聽晚（Fri) 香港媽媽反送中集氣大會

生命與玻璃：香港人的選擇
Between Human Life and Glass Panels: The Choice of Hongkongers

生命與玻璃，本來不應該是對等的選擇。生命寶貴，是獨一無二無可替代的，但玻璃及大樓破了可以更換，可以復修。
Human life and glass panels should never have been made equivalent choices. Life is valuable and unique; glass panels are repairable and replaceable.

我們這群「香港媽媽」，心痛年輕人，也希望修補香港這個家。當年輕示威者做對的時候，要支持他們的行動，要為他們鼓掌，是很容易的事情。但當年輕示威者窮盡一切理性文明方式，換來的卻只有當權者傲慢的羞辱，他們還可以怎做？在安全和抗爭之間的分寸，我們是不是仍可以選擇留下來，聆聽他們的心聲、理解他們的痛苦、共尋出路？請相信我們的年輕人，他們已經一再展現了新世代驚人的創意和韌力，讓我們和年輕人一起，只有這樣，才是真正的同行。
We are a group of “Hong Kong Mothers.” Our hearts ache for the young protestors and we wish nothing more than to restore our society that is now being torn apart. When young protestors do the right thing, it is easy to applaud them and support their actions. But when young protestors have exhausted all possible means of rational engagement, only to be humiliated by the arrogance of those in power, what could they do? Are we able to step out of our comfort zone, sit down and listen to the young, to understand their pain and struggles, and to look for a way forward together? They have demonstrated incredible creativity and resilience. Please have faith in our young people. Let us continue to walk with them.

我們這些媽媽希望七月五曰晚上七時和所有關心年輕人的香港人在遮打花園集會，向香港的掌權者放話，請他們放下傲慢、尊重生命，儘快接納香港人、年輕人的訴求。
Please join us at 7 pm, 5 July, to share and express our support for these young people at Chater Garden, Central. We will make our collective voices heard by those in power. It is time for them to cast off their aloof posturing and fulfill their obligation to protect and respect life. We will call for government actions to listen and respond to the demands of the young and other Hongkongers.

(已向警方提交集會申請，預期可於明晚集會前取得不反對通知書。)

7月5日 19:00 遮打花園

認同請分享及轉發

（靠大家話比佢地知有集會）

想問原文喺邊搵? 想比原link屋企人睇

Copy到嗎？

唔該哂!

我冇野講

上一次 6月14 既圖

我愛媽媽

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

我無野講

香港地好多又識打扮又有良心既在職媽媽
請大家多多支持集氣集會
真係可以凝聚到美媽們的力量

小小建議：聽日著返條長褲返工，上次見有啲美媽著西裝裙坐地下有啲不便

（唔係媽媽 其實都應該去支持 很有愛的一個集會）

出席
出得幾多得幾多

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

香港真媽媽

我無嘢講我肚餓我要去醫院我要打飛機

推

多謝媽媽

收工喇～ 準備出發～

推呀！就算唔是媽媽都可以一齊出黎集氣